[
    {
      "pregunta": "¿Que equipo fue el primer campeón de la Copa Libertadores?",
      "opcion1": "Peñarol",
      "opcion2": "Boca",
      "opcion3": "Independiente",
      "opcion4": "Gremio",
      "respuesta": 1
    },
    {
      "pregunta":"¿Quien es el maximo goleador historico de la Liga Española?",
      "opcion1": "Ronaldo",
      "opcion2": "Messi",
      "opcion3": "Raul",
      "opcion4": "Di Stefano",
      "respuesta": 2
    },
    {
      "pregunta": "¿Que equipo tiene mas copas del mundo?",
      "opcion1": "Brasil",
      "opcion2": "Alemania",
      "opcion3": "Uruguay",
      "opcion4": "Italia",
      "respuesta": 1
    },
    {
      "pregunta": "¿En que año se jugo la primer Copa America?",
      "opcion1": "1945",
      "opcion2": "1925",
      "opcion3": "1923",
      "opcion4": "1916",
      "respuesta": 4
    },
    {
      "pregunta": "¿Que equipo fue  el primer campeón de la Copa Intercontinental?",
      "opcion1": "Peñarol",
     "opcion2": "River Plate",
      "opcion3": "Real Madrid",
      "opcion4": "Santos",
      "respuesta": 3
    },
    {
      "pregunta": "¿Quien es el máximo goleador de la historia de los Mundiales",
      "opcion1": "Ronaldo",
      "opcion2": "Just Fontaine",
      "opcion3": "Gerd Muller",
      "opcion4": "Miroslav Klose",
      "respuesta": 4
    },
    {
      "pregunta": "¿Que equipo tiene mas copas Libertadores?",
      "opcion1": "Estudiantes",
      "opcion2": "Boca Juniors",
      "opcion3": "Peñarol",
      "opcion4": "Independiente",
      "respuesta": 4
    },
    {
      "pregunta": "¿Quien es el máximo goleador de la historia de la copa Libertadores",
      "opcion1": "Alberto Spencer",
      "opcion2": "Fernando Morena",
      "opcion3": "Daniel Onega",
      "opcion4": "Pedro Rocha",
      "respuesta": 1
    },
    {
      "pregunta": "¿Qué selección ganó la primera Copa del Mundo ?",
      "opcion1": "Francia",
      "opcion2": "Uruguay",
      "opcion3": "Argentina",
      "opcion4": "Brasil",
      "respuesta": 2
    },
    {
      "pregunta": "¿Qué club tiene más títulos de la Champions League?",
      "opcion1": "Liverpool",
      "opcion2": "Milan",
      "opcion3": "Real Madrid",
      "opcion4": "Bayern Munich",
      "respuesta": 3
    }
  ]